（有片）正妹露奶 咸濕猴又扯衣又渣波

強國猴秒變「奶襲哥」 對正妹扯衣偷桃
中國河南一處觀光景點，日前有場猴戲表演，並讓現場觀眾和猴子拍照。其中一名正妹姐姐和猴子拍照時，猴子竟然當場變「奶襲哥」，還拉扯正妹姐姐的衣服。

據中國《梨視頻》報導，猴子在表演後準備和這名妙齡女子合照，而女子一度低身露出乳溝，散發出母性的光輝。這隻猴子也忍不住直視，甚至一度變成「奶襲哥」，對女子偷桃襲胸，還拉扯女子的衣服，也讓女子受驚。不過女子還是繼續保持笑容，與猴子開心合照。（施旖婕／綜合報導）

猴子：大家係男人，點忍

人靚波甜

台灣都出過「猴抓妹」：佢更獲出版社邀請，推出性感寫真集

41j

強國猿

好大

「而女子一度低身露出乳溝，散發出母性的光輝。」
屌
隻馬餾可能人扮

調轉讀

個女又幾正！真係人靚波甜

好似JJ

想紅炒作

話唔定個主人見有靚女影相就畀暗示隻猴做嘢

d支那妹好多都中意咁著，其實好learn下

點解2017年仲係得360P

真係幾正，條女

舊片

條女好撚正呀

港女浪唔起呢d衫！
事業線真係乳交都得

同意！港女
真係好正

唔好叫炒作 請叫煲水新聞

連馬騮都有得揸波

留名

散發出男人見到都想屌既光輝

求名

00:37 借啲意抽水

煲水新聞依個叫法第一次聽果時係J2版死亡筆記個電視節目總監

扮哂野抽到人地變埋形

呢個叫法好耐喇

擺明受過特別訓練

馬嬲都係人，點忍啊？

好正

咁撚似madcouple個jade

我孤陋寡聞，ok? 想扮老屎忽可以慳啲，玩下手我大過你

娘條毛不知幾正

使唔使咁敏感

太多撚樣扮老屎忽

條女好撚正

邊度似
Jade又肥又平

呢條女真係幾撚正

😛😛😛

又一單大陸妹完勝港女

支那女人除左用黎屌之外
重有咩用

你咩料？樣同身材比起著咩杉更重要啦下話
你係香港有幾何有咁好身材，個臉咁正既女ar

條女咩名，有冇人知

又係施旖婕

大陸妹真係

咁正有冇ig

支那妹不嬲淫
比人偷拍視姦抽水都唔介意

G 猴

港女依家淨係識緊身偽韓look, 休到條裙上心口扮長腿

港女連呢樣功能都冇

咪係 我又唔是扮老屎忽

紅字中point

隻馬騮拍個胸個下 個胸震左一震

個訓練員先識玩 借d易high條女個波幾下都無咩人見到

自己唔識,人地提你,都仲要比你凶

條女唔錯

哇咁好相與嘅女仔邊到搵

個啊叔都乘機hi咗野

手背

條女咩名,好想知呀

HJ2Q

勁

lm

邊個巴打扮架

有冇E

似啊個樣

自悲到自大既廢中

條撚屌明明自己唔識就搬老屎忽黎講，九唔搭八，冇啦啦可以同年紀拉上關係。

即係年紀大d 有特權？正宗惱羞成怒

支那雞
有波
水桶腰
粗脾應該幾多水

俾盡400啦

咪就係話個樣 條友唔知做乜鳩

邊係水桶腰同粗脾
身材同樣都好fit下
如果係港女,俾盡3000
但因為係支那妹，所以要乘返個factor,大約 0.3
結論，俾盡900，好人d齊頭一千

諗起港女平板加閪面已經飯都食唔落

你老味肯定收埋兩個桃

同樣係玩肉體，港女憑咩貴幾千？貪佢塊閪面呀